聽日去sogo買野既手足記得去拎張宣傳單張先

入面太迫就出翻去慢慢睇啦

拎左買嘢會更秋稱心

last

好想去買平野

有得一折換嘢

去濕皮

過左11個月喇....仲玩埋啲咁嘅方法.....

拎份攞袋入面，利大於弊？

好抵啊 要早啲岀門口

購物一定要小心安全